有無人記得呢隻online game 圖

海盜王online

小學時玩到中一

係入面仲識左好多女

仲記得入左個公會叫[/u]血戰[/u] 好威水 每晚一齊去魔方PVP
諗翻起以前 但依架唔興online game 真係有啲感慨

有玩過
以前覺得超好玩
畫面勁靚
有得打海戰好正

無記錯好似同卡巴拉島同期
但卡巴拉島好玩啲

血戰VS地獄軍團

全攻速雙劍

一開服就玩 打貝殼王搶珍珠搶左兩日 排隊排左1整日

有玩 後期玩私服 玩到癲 差唔多日日24小時開住隻game
利申：好懷念

有美服

揸架廢船出海

入魔方成會睇準時機搶王，搶完一樓 上2樓
個時聽聞最勁個雙劍叫藍斯同個同會結左婚

第一次網戀
第一次課金，為嘅係買婚紗禮服

佢應該唔記得我嚕，但我仲記得佢生日、志願，同晚晚傾電話嘅日子
幾年前msn執咗，無晒記錄
早年fb search到佢，我add佢，佢到呢刻都冇accept到

其實我只想睇下佢近況